我小直想知點解Irina大波波唔見左

靜啦

勁

比我飲左

完！